(GME)我用幾個point支持大家繼續Strong hold

我嘗試用幾個point解釋而家情況, correct me if i am wrong

- 而家既淡倉仲係超過100%, 而沽空機構每日講緊幾十億美金利息頂住,所以每過一日佢地都係到燒緊錢

- short squeeze既意思係佢地決定投降, 平哂所有淡倉,股價一定To the Moon咁升,
所以就算用收市325美金埋單結算,沽空機構都一定破產,所以而家對家戰術其實係比利息buy time

- 未睇到short squeeze就可以欣賞下gamma squeeze, 當option結算, Market Maker 係要買相應咁多既股,同時間繼續刺激股價, 星期五收市搶320咁緊要就係原因

TLDR: Diamond hand and Strong hold

淡倉個ratio 冇人知，有d 已經報緊60幾%
利申會sh 76@333

同路
SH 30@300

所以證明呢個ratio有幾重要
係資訊唔透明情況下 我地只可以估

殺

想問你幾十億美金利息點計出黎
如果佢破產 佢又點有錢用高價買貨平倉
gamma squeeze完左啦

每日幾十億利息你都講得出黎

pin this

1 . 利息錯到on9

2. short squeeze 係連鎖反應 ， 沽空者A頂唔順，走去平倉 ， 令股價升，搞到沽空者B 都頂唔順去平倉

佢地夠保證金 同 有息比 ， 咁就唔一定會平(重點你唔知人地幾錢沽空，如果我$300沽空，估計一個月後會掉番落雙位數，個錢夠cover 息 ，而且又夠保證金的時候，點解要平倉，就算平都唔一定平全部)

3 . 唔係全部人都做緊Sell naked call/put , 而搶貨大部份應該起星期五或之前做左

咁利息係幾多先岩

咁幾多先岩呀?

掉低一句就走

我點知我去借錢 同 你去借錢
係唔係比一樣息
但你每日幾十億，就一定錯
你自己計下幾十億係幾多里息

唔知 但又一定係錯

如果我assume而家市場流動率係好低 加上大戶都strong hold
咁既情況又可唔可以做到咁高息

咁撚型掉低一句就走 仲以為你有source support

你冇計錯wo

twitter有條茂利30號講過係11點幾b
不過我已經搵唔返

因為你個數好離地
你自己可唔可以計一計你幾十億姐係幾多里息先
明明正常講緊幾%息

正常幾%息
而家你講緊借grant loan定稅貸

而家流動性咁撚低 我估幾百里息都走唔甩
笑撚死我

仲未計借咁大舊錢
同埋而家咁撚高風險會破產

我有好多野都唔知
所以佢地都一定係錯

是但google左一間比你睇

你依家點止幾百厘息丫
數學天才，一日100,一個月3萬 d fd來

屌你老母
我哂時間屌醒你真係塞錢你入袋
你拎隻唔知幾時既AAPL同今日既GME黎比

你自己諗下有冇問題先講出黎啦

淡友好訓啦
我準備搵夠就辭職

你不如講下每日幾十億係幾多厘息先啦
數學天學

8月31

831

仲要貼個唔知乜鳩支那證券出黎
睇你都係用富途既柒頭

屌 禁左入去好撚驚中毒

咁你覺得幾多里先岩?
你講出黎我用中學學既乘數同你計一計

你呢度已經係幾千厘息

利息講緊100% +

咁你覺得幾多里先岩?

傾家蕩產入GameStop
打到佢還唔到手

SH 30@300

3個point比住3粒你先

Btw,如果佢破咗產仲點short squeeze

ok 我收住先
願聞其詳

sH 唔使講咁多嘢

I like this stock

數學天學
好想知你咩料咁巴閉

上面咪講左我唔知
但岩岩都有人話唔知睇邊到係11b
咁你咪當11b 囉

Weekend冇野做先覆下d淡友
星期一開市要準備數錢 冇時間覆

咁你句
“我哂時間屌醒你真係塞錢你入袋”

打錯字 好出奇咩
你都打錯次序啦

你講左你預幾多里先啦

當佢借左流通股既130%去沽，按星期五市價325都係200億美金，一日幾十億美金既利息都講得出？ 一日利息率20%up？咁巴菲特唔駛玩淨系借錢比機構，年化都有7000%up

邊個次序打錯
我中文得３咋 可能中文唔好

我真係想知破咗產
條數會係邊個還
除咗政府 邊個有能力還一股30000美金

塞錢你入袋 X
塞錢入你袋 O

答你唔到
因為歷史上未試過
下個禮拜可能答到你

真係打錯
sorry

塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋
塞錢入你袋

罰抄10次

你銀包好撚脹

想請教下你覺得應該幾多里先岩

真係亂吹 我覺得頂盡幾十厘
有d過份d 去到 咪頂盡150厘

但幾千厘 佢地跳樓都唔得啦
大佬 我當我市價加沽
你十日唔洗就食左我份錢
咁我沽來做咩Q